請問QP MB報邊個好?

以前就話TED CHAN,但已經冇做
依家應該報邊個好?